張國榮 陳潔靈－《誰令我心痴》

讓我的真情去慰你的痴
但願妳不嫌棄妳身邊的漢子

哥哥 i love u

陳潔靈把聲好襟聽

呢首同只怕不再遇上都好好聽.

哥哥同陳潔靈合唱嘅哥好好聽

呢家都聽緊

屌你老母

最鐘意哥哥同梅姐呢首, 好慘...

你我相隔多麼遠
那年那天可相見

梅姐哥哥

搵我？

好聽到癲
喺屋企開到勁大聲聽啲人聲好正
以前啲錄音仲好聽，無咁多數碼化同後期

美人 呢排搞乜

睇書

最鍾意播到大大聲

番學嘅書定點

課外書 睇緊張愛玲

張愛玲正啊美

美啲中文退步好多 有啲字睇唔明
好鍾意中文呀其實

緣份都好正。。
那年那天可相見

番到黎就會進步番架啦

係要哥哥同梅姐唱先正

以前的歌手用心唱。宜家鬥高音鬥特別，但唔好聽。

I just a woman fall in love